工人姐姐整啲野真係層出不窮

好懷疑佢係咪真係識煮
利申 請左半年左右

打仗乾糧

小心佢加左經血

今餐食左5分鐘都冇

我知佢上星期黎完

儲埋煮今餐

祝好運

佢係咪唔想煮咋

樓主可唔可以講解下係乜？
我估下先
左上：蔥花爆壽司卷
右上：鹹酸菜炒肥牛

乾炒原隻撈麵

呢獲真係狗都唔撚屌

煎營多？

左上乜黎

屌你老味
趁早炒咗佢啦
係撚人食架咩
浪費地球資源

送佢返印度食蕉啦

個麵都夠膽死拎出嚟

星期六日成街賓賓咪就係你班撚樣

做乜撚野姐你

唔識煮飯請黎做咩？

On9仔

屌 之前女朋友屋企個工人煮左煲西米露唔知點解係鹹 岳母仲話可能係佢地果邊既風味

舊麵應該點食

喺泰國買過西米露真係鹹鹼地
我覺得好難食

落包粉係碟 點黎食

公仔麵灑啲調味料當一味

左上 蛋皮紫菜魚肉卷 工人 蛋同紫菜調轉左位
右上 鹹酸菜炒肥牛
左下 公仔麵餅 係營多
左下 清煎午餐肉

2dadakimas！

屋企人話主要想有人洗碗

No problem will come

教下佢啦

唔好當面屌佢

營多天伕羅

仲可以食到5分鐘
真係西利

巴打點頂到半年

個麵點分
剪開一舊舊餸飯？

你地有冇同佢反映過

咁先襯托出舊午餐肉有幾正

全部都係正方形

佢想你食佢

想知左上係咩黎

D麵咬得開咩

strong post
有無多d

樓主有無打算教佢整

請個工人唔識煮飯

請黎做咩

午餐肉同牛應該都食得落口

買部洗碗機都平過請佢

可以同老母黑暗料理系列交流下

所以樓主一家食左依啲。。半年？

貼撚夠未呀
依家啲廣告會根據標題同埋討論內容出好撚神奇呀？

啲人睇左咁耐廣告都仲係覺得好似發現新大陸咁

擺包媽咪麵灑粉上碟都無咁嬲

( Show Blocked User - 聞屎節 )

死囉 佢係菲律賓派來的臥底

港豬真係有不反抗嘅基因
比屎你食都可以包容

請咗半年
有冇買書比佢睇住嚟學點煮返啲啱香港人口味既餸？

利伸:屋企都有工人 不過冇出現上述樓主既情況

屌你老味鹵水雞翼就鹵水雞翼啦加乜撚野菠蘿
浸味即刻變到勁怪

劉明等睇樓主聽晚餐飯

諗起都肚痛

鹹酸菜就一定配牛架啦 你工人都幾閪識野

壽司卷就一定配蔥花架啦 你工人都幾閪識野

乜你無教佢煮既咩

申利:無請過工人唔知正常係點

忽然覺得我工人都唔錯
呢個係今日晚餐 手拍青瓜 同 自家製白切雞

我工人識煮好多餸 我呀婆以前教落又識手絲雞 魚香茄子

我記得前幾時印度有條片係youtube 話營多新食法 真係去去炸成一舊舊咁賣

試過工人整髮菜炆蠔豉，食食下發現有幾隻雞翼
仲有紅腸煲湯，啲湯出到黎係粉紅色既

狗也不屌

左炸麵 右午餐肉 當兩碟餸菜？

各位巴絲 我工人姐姐大我2年 即係24歲 體諒下
有時都好食 一星期有幾日就出事

誰人偷偷留下負皮

請我
利申 ：起碼煮既嘢見得吓人食得落

聽日準時翻工

屌

多謝樓主 睇完你個post我好開心 碌左上幅圖睇幾次都覺得好好笑

我之前個工人姐姐煮野勁好食
完全冇以上既情況發生

咁撚清楚

搵d片比佢睇等佢學下

好地地一個營多比佢糟蹋用麵餅餸飯都諗到

有買cook book比佢嫁
佢今日唔記得買菜 搵哩味做一個餸

Agent冇同工人姐姐train下先架咩

工人姐姐好可愛

我飲緊野睇你個post，見到個左下我笑到噴左d檸檬茶出黎 。
搞到我個螢幕污糟左

btw，真係好好笑

黎翻個close up

唔上時代真係好撚慘

擺明玩野已經唔係識唔識煮嘅地步
自己小心

呢啲係銀魂阿妙級數黎wo

媽咪麵

加埋包味粉chok兩嘢就perfect!!

左下個碟乜撚嘢黎…硬？

碟麵加d醋當佢糖醋麵咁食個觀感就fit哂

個麵餅

點挨到半年

估唔到樓主工人姐姐識整分子料理

做乜撚嘢

果個營多面我以前細個工人都整過
係咪加左蛋 之後煎/炸？ 我覺得幾好食
利申 工人煮飯好好食

令你娘

sorry 係姐姐好食 定 佢煮既野好食

係呀係呀 但落左營多d味粉 係營多湯面
not撈

見到我都留哂口水好想食

自己煮仲好過佢

工人姐姐俾我婆婆調教到好叻

呢個似模似樣

Show Blocked User - 聞屎節

潮州煎麵

乾炒閪面🌚

見到你依餐就唔想食
以後都冇人係屋企食=冇碗要洗
problem solved

鹹酸菜緊係抄牛歡喜

肚餓

成班有錢人可以哂錢請人黎整垃圾

家常小菜

蕃茄煮蛋

西蘭花炒肉片

雞翼

有錢人嘴饞

嘩 肚餓

諗到輸入外勞真係天才
其他行業又唔比

我屋企個姐姐好勁
而家識自己諗煲咩湯

炒撚左佢啦